{
  "Subdomain": "子域",
  "API Key": "API 密钥",
  "Your ClickFunnels subdomain (e.g., if your URL is https://mycompany.myclickfunnels.com, enter \"mycompany\").": "您的 ClickFunnels 子域名(例如，如果您的 URL 是 https://mycompany.myclickfunnels.com, 输入\"mycompany\")。",
  "Your ClickFunnels API key. You can find this in your ClickFunnels account settings.": "您的 ClickFunnels API 密钥。您可以在 ClickFunnels 帐户设置中找到它。",
  "Enter your ClickFunnels subdomain and API key.": "输入您的 ClickFunnels 子域和 API 密钥。",
  "Create Opportunity": "创建商业机会",
  "Apply Tag to Contact": "对联系人应用标签",
  "Remove Tag From Contact": "从联系人中删除标签",
  "Enroll a Contact Into a Course": "注册联系人进入课程",
  "Update or Create Contact": "更新或创建联系人",
  "Search Contacts": "搜索联系人",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new opportunity for a contact.": "为联系人创建新的机会。",
  "Apply a tag to a contact if it doesn’t already exist.": "如果联系人不存在则应用标签。",
  "Remove a specific tag from a contact.": "从联系人中删除特定标签。",
  "Create an enrollment for a contact in a course.": "在课程中为联系人创建选课内容。",
  "Searches for a contact by email and updates it, or creates a new one if not found.": "通过电子邮件搜索联系人并更新它，或创建一个新联系人如果未找到的话。",
  "Look up contacts by ID or email": "通过ID或电子邮件查找联系人",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Opportunity Name": "商业机会名称",
  "Team": "团队",
  "Workspace": "工作区",
  "Pipeline": "流水线",
  "Pipeline Stage": "管道阶段",
  "Contact": "聯繫人",
  "Assignee": "Assignee",
  "Value": "值",
  "Close Date": "关闭日期",
  "Tag": "标签",
  "Course": "课程",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Custom Attributes": "自定义属性",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The name or title of the opportunity.": "机会的名称或名称。",
  "Select the team": "选择团队",
  "Select the workspace": "选择工作区",
  "Select a pipeline": "选择一个水管",
  "Select a pipeline stage.": "选择管道阶段。",
  "Select a contact": "选择一个联系人",
  "Select an assignee on your team": "在您的团队中选择一个指派人",
  "The potential value of this opportunity in the default currency of the workspace": "此机会在工作区默认货币中的潜在价值",
  "The expected close date for the opportunity.": "这次机会的预定截止日期。",
  "Select a tag to apply": "选择要应用的标签",
  "Select a tag": "选择标签",
  "Select a course": "选择一个课程",
  "The contact's email address. This is used to find and (update/create) the contact.": "联系人的电子邮件地址。这用于查找联系人，并(更新/创建)。",
  "Select tags to apply": "选择要应用的标签",
  "A key-value object for custom contact data. Keys that are default properties on the Contact resource or variations of it will result in an error. E.g., first_name, First Name, etc. are not valid inputs.": "自定义联系人数据的键值对象。联系人资源或其变化中的默认属性的键值将导致错误。 例如，first_name、First name等输入无效。",
  "Filter contacts by either email or id": "通过电子邮件或ID过滤联系人",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Scheduled Appointment Event Created": "预定约会事件已创建",
  "Course Enrollment Created for contact": "为联系人创建课程注册",
  "Contact Submitted Form": "联系人提交表单",
  "One-Time Order Paid": "一次性订单支付",
  "Subscription Invoice Paid": "订阅发票支付",
  "Contact Completed Course": "联系已完成的课程",
  "Contact Identified": "联系人已识别",
  "Contact Suspended From Course": "从课程暂停联系人",
  "Triggers when a scheduled appointment event is created.": "创建预定预约活动时触发。",
  "Triggers when a course enrollment is created for a contact.": "当为联系人创建课程选课时触发事件。",
  "Triggers each time a contact submits a form (opt-in or order).": "每次联系人提交表单时触发触发(选择进入或订购)。",
  "Triggers when a customer pays a one-time order.": "当客户支付一次性订单时触发。",
  "Triggers when a subscription invoice is paid.": "支付订阅发票时触发。",
  "Triggers when a contact completes a course.": "当联系人完成课程时触发事件。",
  "Triggers when a new contact is identified by email/phone.": "通过电子邮件/手机识别新联系人时触发。",
  "Triggers when a contact is suspended from a course.": "从课程暂停联系人时触发触发。"
}